屌你個西 老孫好撚勁

好有以前巴爾feel

E.Lamela都勁

8:2？

就黎

係佢勁定對面廢?

史上最強亞洲人

如果佢當兵 會唔會單拖滅左北韓

faker就話姐

faker 試下黎台服我單殺牠

佢挽台服咁lag，係人都殺到啦

佢根本唔勁，我企兵後面都A 死佢啦

只要有人carry 我一樣能爆佢城